尋人還尿袋！！！！！(發夢)

今日係銅鑼灣發夢果陣有個巴打借咗個尿袋俾我。真係好多謝佢雪中送炭啊
希望可以還返俾佢，佢聲稱係用50蚊買嘅
由於本人係p牌仔，唔可以推post
希望各位巴打絲打幫手推下，令果位巴打睇到

推

溝仔定發夢?

發夢啊

推啊！！

絲打定巴打

幫你推

我係絲打啊
好人一生平安